【国安法】其實有無人諗過，国安法係共產党用嚟治班黑狗？

不嬲都係党指揮槍
但班黑狗有槍在身，張建宗都敢反。
張好好睇睇都係共產党直接任命嘅特區官員
黑狗此舉係槍指揮党
係共產党心入面嘅大諱大忌

有無人諗過係共產党忍緊班狗，所以時辰到，決定郁手？

鄧竟成：特區需制定具體政策決定國安法是否由警隊執行

鄧已經聞到陣除，所以即刻出聲問清楚

擺明唔係

冇
共產黨都有好人
拉

我唔理,總之我反國安法

On9就讀多幾年書啦

樓豬5毛
講緊國安法
咁都想洗白